twitter戰線要人

美國議員起身
而家戰線係
黑警重現8964天安門屠城
要twitter 重點
其二係指揮官同大學講好停射
但前線毅進失控要殺人

冷氣軍師 講豬
幫手

推

this too

831

1112

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈
同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園
家長車見到

如有人可以傳就傳啦
救到一個得一個

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

叫副校同美國講
指揮官控制唔到前線
明明話停火 一秒後又開
8964

8964

儲左兩個月follower等呢刻

tweet

以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
4

唔知點解up唔到張圖上twitter

Tweet
推

有機會係淘寶貨 因住炒車

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

咁 up唔到係好事

中大人加油

Push

sorry for英文唔好

Tui

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍